[Brainstorm] 香港自己的領海主張

香港以東南方向對出係無其他島嶼真至太平洋，理應有領海、毗連區同專屬經濟區
而且香港九七前有英美海軍長期出入，如果當中係中國聲稱的領海，佢地出入依咩原則？Free passage?

有冇熟海洋法嘅巴打解釋下